今日個天係幾靚

我送比你

都算幾開心

冇,去做gym

那有女